5000蚊買唔買到gaming 主機?

玩battlefield,cod , overwatch

得

PS4 pro

ps4 pro

PS4 Pro

仲可以買埋keyboard+mouse set

美金就得

夠膽可以買神舟

玩high setting 40+fps
應該無問題

stuttering

仲以為神舟得NOTEBOOK, 原來有主機?

唔要PS4 呀, 我想要電腦主機

唔係PS4呀，係PS4 pro

唔要PS4 pro 呀, 我要電腦主機呀

5000蚊GAMING,依家啲DISPLAY CARD炒到咁
你想買咩卡姐你

gtx 1030

唔明點解一定要pc

得5千我打死都唔買pc

g4560 + 1050ti

咁最好加budget到9000蚊

玩就玩到
畫質同流暢度要做妥協
Ryzen 1400 + 1050Ti

接受到二手機既，五千蚊買到

咁其他呢, 火牛,機箱,HARDDISK果D都要錢,

出腦場執
樣樣平幾十蚊
$4500內應該埋到單

兩個4GB RAM仲好

唔該哂幫我執埋